借過廿萬財仔 你問我答

利申：十八歲

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

200K就算尻數啦
我見過400K-500K都有
重要係二綫嚟

我果陣都係二線 但借唔到更多

18歲借到200K都好勁

我見過，最後係屋企人還

帶佢跑山咪得
每間幾萬幾萬噉借

賭乜

冇賭 係果陣收入唔穩定 加搬左出黎住同埋有左bb先會借左咁多

走數有咩風險

點還？

打哂比你屋企 公司 朋友果啲黎搵你 上公司上屋企搵你 二線果啲老破都冇用

斷6親改名轉地址係咪無敵?

一日返3份工 跟返佢要我還嘅日子黎還 有時咁岩要還果期未儲過 搵屋企借住先

算係，但係如果第日你要申請信用卡or借錢 你個tu上嘅資料有更新到 啲收數會照追

咁因為財務自殺既可以多條出路
借盡佢過大海 過3關 輸左先跳海都未遲

依家幾歲？退晒未？

就黎19 退哂

全部靠自己還？@@

9成 一時未儲夠錢還果期要還嘅錢先會開口問屋企借住先

勁呀巴打，加油

息幾多

息都好重下 我淨係記得間間年利率係56-58%

18歲做人老豆

廿萬有咩好開問與答⋯

還哂喇

正職加兩份part time 1日返3份工 一個禮拜返七日

咩Part time 返到2份

日頭9點-4點返地盤 5點到9點返Salon pt permer 10點到4點返樓面

勁

每日比三舊幾水息

覺唔覺得辛苦

好辛苦 真係果時好想放棄 但慶幸自己捱過左

公立醫院生仔要廿萬咁多咩
tu 差到借唔到銀行？
同埋你咁借D息會唔會貴過信用卡

果時係眾叛親離 比屋企趕走左
女朋友冇返工 加上有左 自己果時份工唔穩定
果時tu ii
貴過

有冇後悔慳幾蚊唔戴套搞到要洗多咁多

加加埋埋還左幾多錢？

有 但個重點會係覺得扼殺左一條生命

24萬幾

咁樣返3份工法
一個月加埋賺幾多錢？

4萬1 2

屌你。
一日訓兩三個鐘？
死撚左啦一早
吹到咁撚大

唔只 返9點 8點起身 夜晚4點半左右訓教 最晏個份工係屋企附近

我唔係指唔要個小朋友
係問你有冇後悔中出姐

吾想知你點借財仔 想知你點解18歲做人老豆多喲

當然喇

冇做安全措施

我都想做人老豆 過幾招黎識女

返三份工嘅日子持續左幾耐？
還晒後仲有冇keep住返

7個月
冇喇 宜家返一份工 日返8.5小時 23k

都係地盤？邊範？

Salon permer 以前就消防水

Permer搵咁多
咩區？出月薪定同公司拆幾多？

咁你都幾叻仔喎
又有孤擔又肯捱又肯面對自己既過失
衣家小朋友出世未？

自膠

Agree 捱得過都唔容易 加油

有冇覺得自己咁窮害佐個仔？

計返佢7個月就還左24萬，每個月要還3萬4左右
堅持得到，巴打你個心理質素都幾高下

唔駛訓教？分別幾$/h

讀書？

中環 包薪過底再拆

活在當下，自強不息👍🏾

如果係真你都好撚勁

兩三個鐘囉 難頂啲囉 日頭800一日 晏就70蚊一個鐘 夜晚個份65一個蚊 星期六就900一日計埋 tips salon 樓面就都係65一個鐘 8點到2點

你都算叻仔

15歲冇讀 之後返salon 16歲半學哂所有

學咩

洗 焗 電 染 漂 直 吹 highlight

依家自己開鋪？

唔係 係中環打工

Rich

邊有有唔有錢架 唔餓死有鬆動錢就得架喇

唔眼訓